（有圖）我隻龜係咪生瘤？

前排佢伸長條頸，見到佢生咗舊野喺條頸度
輕輕㩒落去係軟林林，入面好似水黎
但前日再摸佢，發現好似比之前硬咗
有無巴打知係咩黎？係咪要睇醫生切咗佢？

快d帶佢睇獸醫

屌 諗住幫下手google d key words " 龜 頭 腫 "
d result 全部唔撚關事

進化緊做雙龜頭

椰菜花

物似主人型 巴打你都係去驗埋身穩陣啲

我之前隻巴西龜中耳炎嗰陣又係腫起咗一大舊
之後要睇獸醫同放膿，再打抗生素針

咁都有得笑

屌

會search到咩野?

每日浸龜精靈一小時轉水
溶粒500mg維他命C落水畀佢飲直到好為止

中耳炎

帶佢睇醫生啦 你生瘡都痛啦

網上睇啲龜中耳炎係生喺側邊，但我隻龜係生正喺頭頂
我會帶佢去睇醫生呀，多謝巴打！
北區有無獸醫推介？我網上淨係聽過人話土瓜灣好？

咁嚴重 無用的

唔使開刀？

要丫
咪開刀放膿囉

隻龜係咪坐過監
聽講入面好興放d 珠仔入龜碰頭

I love 🐢

拎把生果刀切走咪得

一金

可能是纖維瘤果類野，快D睇醫生啦，自己攪唔到架啦

應該中耳炎！
快睇醫生，好快好

佢應該係見到樓主所以扯旗硬左姐

笑死

真係要帶佢睇獸醫呀, 分分鐘要開刀放膿

要進化

以前試過界穿佢，可以有粒白色嘢唧出黎，但個傷口窿會見倒入面 d紅肉，喉嚨管，都係帶佢去獸醫，怕發炎

龜 頭腫

巴打你個名

多謝各位巴打嘅意見
我上網睇好似土瓜灣余醫生醫龜幾好，我決定帶龜仔去睇佢
好返再同大家匯報

啱啱打去診所book咗土瓜灣余醫生，希望可以順利解決
但個護士登記時問我隻龜仔係咩龜，我話火焰龜，佢好驚訝話無聽過

請教下各位巴打，佢唔係火焰龜咩？

佢個名叫車厘龜

車厘龜

中文名：火焰龜
別名：紅肚龜
英文名：Painted Turtle

原文網址：

個護士唔L識啫

火焰龜
做護士真係無必要識你個d別名囉
我下次又帶隻小灰覇，小露寶去睇醫生先

紅肚龜先係別名喎

衝出黎柒

衝出黎柒
小灰霸，小露寶

你係咪戇撚鳩

柒到 cap低恥笑先

別名屌

入珠

好有pokemon個味道

水箭龜

笑撚死 龜頭腫

原來有一pair

醫生點講？

樓主可唔可以keep住update
自己有養龜睇到好心痛好想佢冇事

之前我隻龜試過隻眼生野 搞到隻眼睜唔開 其實係咩事搞到咁 水污糟？

推post 等大家幫樓主Google下龜頭點解腫

推post! 幫幫樓主

多謝大家咁關心佢啊
余醫生呢兩日full booking，星期一又放假，我星期二先有得睇呀
睇完再同大家update龜仔情況

係呀，但佢哋唔啱的
隻龜女好鍾意隻仔，但隻仔好憎條女的
之前咬過一次條女，差啲無命
而家分開咗養

睇完醫生了，醫生話佢應該係因為成日顎高個頭
搞到啲頭皮同個殼成日磨擦下發炎生瘡
醫生話啲龜有時就係咁傻仔
有時有啲龜就係下巴會生
而家補充返一個星期營養就可以做手術

頭先候診時隻傻仔唔知係咪驚，頭望望靜晒

我隻龜都成日顎高

做手術又要幾錢

原來成日扯旗會龜頭腫

個頭唔轉彎就無事

佢話3000幾左右